又話不撤不散 不死守 點解721係終極一戰？

真心唔明

正如Endgame之後都係有新MCU電影

我以為7。1係終極一戰添啦

[入一入黎] 逃犯條例都壽終正寢啦點解仲要繼續撤？繼續撤回打爭者既控罪、追究警隊濫權、立即實行雙普選、反dq？

marvel 既話endgame啦咪一樣keep住上GG俠

721 = 71 ver2.0
二度升級

終極獎門人

仲有終極二戰

一開始唔係已經話6月9號係endgame咩

終極之戰 第一章